一人一個勁cheap公司分享

我朋友返緊一間公司叫環X餐飲設備公司
間野好cheap 又沒人情味
第一宗罪: Cheap到有病假紙,都照扣錢or AL (話一定要跟勞工法,有權唔比,一D人情味都無)
第二宗罪: 未夠一年,無假攞, 連借都唔可以借(要直接扣錢) 扣錢方式係(當2月 (有28日)你坐係OFFICE只得18日(星期六,日,紅日當無薪) 用你人工除18日...就等於你請一日假,扣既錢! CHEAP
第三宗罪: 唔比人將外套放係椅背後
第四宗罪: 唔比人係公司(OFFICE內) 食野...零食都唔得
第五宗罪: 遲到一分鐘都唔得
第六宗罪: 公司員工手冊,話變就變, 話改就改!! 唔需要通知
第七宗罪: 見工話有醫療, 點知,,,原來係自己係出面買份保險,之後先可以再claim囉

1,2,5,7 番工前HR有冇講清楚

同行 我地正好多

I-lea_ner/nebu_a
好多學校用既網上一日篇平台

長請小學英文tutor editor
2.5 hr written test
幫佢做教材 mouse係無既，keyboard壞既個cursor成日自己郁/del哂我打既野
全間centre都好暖，但比個唯一一個凍到仆街既位人坐，凍足2個半鐘

之後interview 吋我公開試廢，又唔望人又唔睇人cv，又吋人無strong weak syllables(完全唔比時間人睇一次篇野先讀)

仲要係咁擰頭，係度傻笑
有好多人奶過野